［科學家入］可唔可以發明一個上升唔會影響人急屎程度既升降機

唔係次次都頂得順 大佬 麻煩幫幫忙

瀨咗

倒立

多人點倒

都係佔一個身位，無影響

係㗎lift到加個馬桶比你好冇

升上去果時，用離心力將你d屎扯曬出嚟

唔衛生lor

如果係咁 有d難禁層樓 同驚會嘔

跑去天台再搭返落去

咁用曬手腳撐住lift 頂4角，屎忽要向lift 頂

係入lift前瀨左佢

整個升降機廁所，或者廁所升降機咪得

入面放部電視播咸片

有人幫手，咪仲易d

行樓梯

倒立入lift 聲控撳制

你屎眼俾人玩到鬆左？

你既人生真係好幸運